Mr Porter 同 Farfetch 都話唔會寄 freight forwarder 地址，即係用唔到轉運，點攪？

Mr Porter 同 Farfetch 都話唔寄 freight forwarder 地址，即係用唔到轉運，咁有無其它方法可以係歐洲網購到？

??? 點解要轉運？

我試過Mr Porter UK，唔可以直寄返香港，Farfetch就未試。。

Mr Porter 同Farfetch 都係全球直送，點會唔可以直寄香港呀？

但係我選左香港區，我想要買果件貨就無貨，我要選UK地區先有貨，但checkout果陣就唔可以ship返香港。

你平時係點買架？

試吓先啦

Mr Porter 試左，佢真係cut 單，用buyandship。

試過farfetch ssense end都用到轉運 mr porter未試過 試下第二間轉運囉 唔得都無辦法 慳返買少樣野

你用邊間轉運架？Farfetch都係選UK？
求教！

Farfetch 之前試過用好多間轉運都比人cut單

香港又無貨，買唔到真慘。。

Mr Porter我試過buyandship ok wor

幾耐之前呀？你係選UK地區？

Farfetch最近先用完bns轉運

你選邊區先？

Hk

香港區farfetch 寄返香港仲用轉運？

你呢個情況
應該係張單有特定牌子或者ITEM唔做海外生意

Website Hk地區寄us地址

希望UK都得喇。

你住US架？

好似唔係，Mr Porter UK 係唔會比你選擇寄去香港。

搵代購，試過某間指定叫佢係mr porter買就得，仲平過自己搞，仲俾番單我睇

如果驚代購自己又無辦法買到就去香港專門店買啦